關注香港培道中學侵權聯署

關注香港培道中學侵權聯署

【黃色經濟】有個傻仔整咗個黃藍商鋪認證平台

根本唔洗驚學校告
佢哋隨時驚過你

根本唔可能 告個學生
唔好再比佢拖住走

重點係告個校長
涉嫌以欺騙手段取得財產

除非教統局批少左錢我真心唔知有咩損失..
再論學校既logo 係無價值 因佢本身唔係謀利公司.

雖然知道學校無得告，但都面俾啲壓力佢，令佢唔好咁無人性、咁放肆，嚇到啲學生同家長擔驚受怕。

我係校友，個校長好過分，一味嚇細路！請問有無關注組聯繫方法？會參與行動

我唔係培道人，只係路過見到，多手分享。
你試吓搵校友會，或者有無FB 或 Instagram之類。